比起桐生一馬，真島吾朗先係真男人

見出面咁多人開post吹奏桐生，
根本真島先係真男人！
人中0入面為左條摸骨妹著想，可以係佢面前唔出聲，
唔認番佢，為左佢之後幸福著想，
試問桐生一馬除左比人養女養孫做到咩 ？

桐生個種男人味用左係為字頭到同真島唔同

唔好再講啦

睇住摸骨妹同條on9醫生一齊

妳幸福就好
I LOVE YOU
I LOVE YOU

真島無論為人定智商都高偽善一馬幾條街

SEGA出個真島外傳就正 有埋真島同朴美麗既劇情

其實0係咪有bug位。
真島晌貨倉度有同骨妹形容過佢自己係冇左一隻眼，
爆機後真島晌街度望住骨妹，骨妹冇理由唔醒水呢個就係真島。
雖然真島冇出聲，但有個三唔識七既單眼佬面對面咁望住自己，對骨妹黎講唔會覺得太巧合咩？

骨妹feel到佢係架

小實見到真島裝扮咁恐怖怕左，所以冇諗到

小實臭g黎 極2知道係真島都唔落機搵佢

有哂家室 同埋都廿年咁耐

真島就係唔想小實搵佢

真島就係唔想實搵到佢 因為唔想實因為報恩而同佢一齊 同想佢遠離黑社會

最尾係空白的一坪個度

果時玩人中0玩到勁sad
個故事線好過桐生好多

真男人從來都唔需要人吹奏

屌講起就眼濕濕

風間老爹你都係

極0 真島線無得頂

其實桐生個故仔來來去去都係食死貓
真島果個有層次吸引好多